不要說黑警/黑社會 試著說恐怖分子

最好用埋英文 Terrorist

希望各位改口 以正視聽

TERRORIST

岩啊

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

求幫推

叫埋扑頭黨

繼續推

殺人犯

Terrorist順口又就返外媒

Tui

恐怖分子啊！！！

根本唔係叫乜嘅問題
自己問心

謀殺！

殺人犯！！！

恐怖分子啊！！！！